韓國小童kf94口罩 原價放 香港人加油

得幾多得幾多
我喺韓國掃咗好多kf94口罩，大人冇曬
得返小朋友kf94
原價放，仲加咗行李錢
希望大家有口罩用 一齊抗疫
韓國嘅口罩大多數係一包一個
價錢一個大約 2800won
可面交或順豐
有興趣 tg ilovehongkong12

香港人加油

有幾多，我要幾多，Pm我

大你100$

你出咗好多次post賣口罩啦喎

20蚊旺角大把啦屌x.x
又人血饅頭

大人冇曬
細路有好多

韓國買冇加過價
原價賣比你仲要比你咁講
我自己加錢加行李運返黎 諗住幫得就幫
心都淡9埋